(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (111)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

叉燒原來係m

一一一一一一一一一一一

三名確診者曾於上周六睇張敬軒演唱會

又

真
放過人好冇

上個靚水

粉莓

做咩

唔開針

組仔做咩啊 話畀爸爸知

我好空虛
呢個世界對我好唔友善

有冇人唔食生蠔？

邊個恰你咁衰

非怨婦
is ok

我

去外國先敢食

everyone

早抖

Are u ok

冇
未揾到自己鐘意嘅容身之所

仲有我喺到

搵唔啱就造一個出黎

炸雞最近忙？

？

very ok
正常發揮

$$$$$$$$$$

會找到的

個質感不了

你等我炒埋隻蛋先

m叉燒早抖

My heart is ready

可以由紙皮屋開始嫁嘛

炒蛋都比人負評

留名食花生

貓呢？

嗯？

以為你有野想傾

想但聽朝有deadline
想瞓咗先再算

晚安

夜晚好撚凍

好凍

牙蕭呢！叫佢攬實你

好凍 攬住我。。。。

佢瞓到成隻豬咁叫唔醒呀

死開

冬天唔想sex

大家睇清楚平時佢係點對我

就好似明知我鍾意食韓國嘢但你都唔陪我去食一樣

以牙還牙啫

點同
食唔食韓國嘢係人畜之別
利申 我愛大醬湯

香港有冇好食既韓國野？

有但好貴
佢所講嘅韓國嘢係hugry korean
點放得入口

快點 攬住我

不了 有仔嘅

韓國街果D唔得？
反而想知香港有冇一碗好食ga拉麵

我屌你

佐敦有間幾高汁

pmq下面有間食雞白湯 沾麵嘅，我覺得好食

韓國街嗰啲全部垃圾

未食過 但睇落好似唔係韓國人開

當我冇咪得

@貓寶貝 @假如

21314！！！

No果到啲炸醬麵都唔係韓國果種中華麵
諗起覓食觀世音有一集有間係菲律賓姐姐開既韓國菜

雞白湯得唔得
喺跑馬地

果兩間都食過，係ok，但真係做唔到㗎仔果D千變萬化

周月咸到洗腎

21314！！！！⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️

已經唔記得日本嘅味道了

。
食完要插尿喉

痤銀條友笑到痴線

我：🤡？

咩呀周月先係 又咸又酸
座銀＝正常

真呀！！！！！

佢吃開屎

一名貌似陳志雲嘅男子

同埋台風又係點解啲人會話台風好食我去食別天神啦不如……

好記得之前睇連登仔個果美食之旅，之後跟住去食，一試難忘

真
貓寶貝口味🚬🚬🚬

咩啊
佢唔係周月咩
座銀黎咖咩

咁不如食金太郎

你分得清楚未

你訓醒未呀bb

座銀？

回憶

金大郎日式料理（高級）

咁都係返去跑馬地嗰間算了
但志雲大師服務幾周到咖喎我記得

但佢21314⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️ 笑到我痴線

唔係，係大阪東京美食之旅

得我地四個 唔周到 唔通佢喺counter打飛機喵

⋯⋯你地群聚添啦

瞓唔著arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

打個J

最近完全冇呢個意欲

凍到鳩縮

唉。。好想知做靚仔成日畀人溝係咩感覺。。。

要做僧侶了嗎

我都想知…諗下都幸福

Yoga

攬

已經脫離凡間欲念
色即是空

貧僧都係

於諸境上心不染，為無念。

忙完上水

夜了靜了

有冇人有睇開bl小說

hi 要來激情對話嗎

好幸福

有冇人有曬燈推薦

用最安好的距離

未會牽手的距離

讀多啲書 飲多啲水

讀緊飲緊啦 咪催

呼

做咩啊

goodnight

I mean tanning studio嗰啲

我成晚就喺到覆email

del左...

大家早晨

辛唔辛苦呀

白巴返咩工

ex咖哩棒

好鍾意呢種凍到pk著褸嘅感覺

係咪唔滿意先

好想打邊爐了

聲音細語在你耳邊的一句屌你老母

Hello I am Ceci Or
Nicr to me you

想要咩系

？？？？？
excuse me?

心諗

有咩問題

癡線

我又要

笑到仆街

勁qq

鳩到縮埋

咪搞🙏

如果有仔仔，在家攬攬已經好夠

that man

今朝凍到唔想起身

我最低調

你以為

好眼瞓所以冇嚇親
過咗幾秒先get到做緊咩

凍到醒咗。。。

要去做檢測了

事實可以共存

RAP 可能有5000蚊拎

大家有冇kol介紹？
想學下著衫, life style

@甜心貓寶貝

雷巴個ig

你潮流台台主

點解我一起身就見到人造我心很累

利申想fol

應該巴打instagram正啲

我又要雷雷ig

我ig冇乜點po嘢

冇嘢睇

仲以為你會post好多ootd，旅行相添

得旅行風景相

誠心推介

扮珍妮

你著開咩風格

jm9......